{"blog": [], "keywords": [{"value": "Movies", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Music", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Documentary Films and Programs", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Cobain, Kurt", "name": "persons", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Kurt Cobain: Montage of Heck (Movie)", "name": "creative_works", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Morgen, Brett", "name": "persons", "rank": "6", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/19/universal/es/el-nuevo-documental-kurt-cobain-montage-of-heck-desmitifica-a-una-leyenda.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Brooks", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "BARNES", "organization": ""}], "original": "Por BROOKS BARNES"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/04/19/arts/19COBAIN2-copy-ES/19COBAIN2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/04/19/arts/19COBAIN2-copy-ES/19COBAIN2-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/04/19/arts/19COBAIN2-copy-ES/19COBAIN2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/19/arts/19COBAIN2-copy-ES/19COBAIN2-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "338", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 338}, {"url": "images/2015/04/19/arts/19COBAIN2-copy-ES/19COBAIN2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/19/arts/19COBAIN2-copy-ES/19COBAIN2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "2070", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El director Brett Morgen dice que su pel\u00edcula, que saldr\u00e1 al aire en HBO el 4 de mayo, \u201cva a a poner en entredicho lo que piensa la gente\u201d sobre el l\u00edder de Nirvana.", "pub_date": "2015-04-19T00:00:00Z", "news_desk": "Arts&Leisure", "headline": {"print_headline": "Coming Back As He Was", "main": "El nuevo documental \u2018Kurt Cobain: Montage of Heck\u2019 desmitifica a una leyenda", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "1", "snippet": "El director Brett Morgen dice que su pel\u00edcula, que saldr\u00e1 al aire en HBO el 4 de mayo, \u201cva a a poner en entredicho lo que piensa la gente\u201d sobre el l\u00edder de Nirvana.", "_id": "553146f338f0d86ab80c21fa", "slideshow_credits": null, "abstract": null}