{"blog": [], "keywords": [{"value": "Auschwitz Concentration Camp", "name": "organizations", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Auschwitz-Birkenau Memorial and Museum", "name": "organizations", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Holocaust and the Nazi Era", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "Poland", "name": "glocations", "rank": "4", "is_major": "Y"}, {"value": "Birkenau (Poland)", "name": "glocations", "rank": "5", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/16/universal/es/abominable-inventario-en-auschwitz-es-un-desafio-para-la-conservacion.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Rachel", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "DONADIO", "organization": ""}], "original": "Por RACHEL DONADIO"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "399", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 399}, {"url": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/04/15/arts/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy/20150416MEMORIAL-slide-VM2K-copy-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1723", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "La fundaci\u00f3n que recaba dinero para conservar el campo de exterminio se ha basado en una filosof\u00eda: conservar la autenticidad.", "pub_date": "2015-04-16T00:00:00Z", "news_desk": "Culture", "headline": {"main": "Los desaf\u00edos de la conservaci\u00f3n del abominable inventario en Auschwitz", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "1", "snippet": "La fundaci\u00f3n que recaba dinero para conservar el campo de exterminio se ha basado en una filosof\u00eda: conservar la autenticidad.", "_id": "5536a94b38f0d84082034b2d", "slideshow_credits": null, "abstract": null}