{"blog": [], "keywords": [{"value": "Latin America", "name": "glocations", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Museum of Modern Art", "name": "organizations", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Americas Society", "name": "organizations", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "Museum of Arts and Design", "name": "organizations", "rank": "4", "is_major": "Y"}, {"value": "Architecture", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "Y"}, {"value": "Design", "name": "subject", "rank": "6", "is_major": "Y"}, {"value": "Art", "name": "subject", "rank": "7", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/03/27/universal/es/tres-exposicoes-trazem-design-e-arquitetura-da-america-latina-para-nova-york.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Larry", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "ROHTER", "organization": ""}], "original": "Por LARRY ROHTER", "contributor": ""}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy-BR/27LATIN1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy-BR/27LATIN1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy-BR/27LATIN1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy-BR/27LATIN1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "447", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 447}, {"url": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy-BR/27LATIN1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/27/arts/27LATIN1-copy-BR/27LATIN1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1533", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es, incluindo \u201cLatin America in Construction: Architecture 1955-1980\u201d no Museu de Arte Moderna, retratam as tend\u00eancias da arquitetura e do design latino-americanos desde a Segunda Guerra Mundial.", "pub_date": "2015-03-27T00:00:00Z", "news_desk": "Weekend", "headline": {"print_headline": "Architecture and Design With a Regional Flair", "main": "Tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es trazem design e arquitetura da Am\u00e9rica Latina para Nova York", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "21", "snippet": "Tr\u00eas exposi\u00e7\u00f5es, incluindo \u201cLatin America in Construction: Architecture 1955-1980\u201d no Museu de Arte Moderna, retratam as tend\u00eancias da arquitetura e do design latino-americanos desde a Segunda Guerra Mundial.", "_id": "5537fd3138f0d861f137ebd1", "slideshow_credits": null, "abstract": null}