{"blog": [], "keywords": [{"value": "Breast Cancer", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Chemotherapy", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Medicine and Health", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/04/21/universal/es/tratamento-ajuda-a-manter-o-cabelo-durante-a-quimioterapia.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Tara", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "PARKER-POPE", "organization": ""}], "original": "Por TARA PARKER-POPE"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "715", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 715}, {"url": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/03/20/opinion/chemo-BR/chemo-ES-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1294", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "O tratamento para salvar o cabelo requer uma touca congelada que \u00e9 firmemente ajustada na cabe\u00e7a antes, durante e depois da sess\u00e3o de quimioterapia.", "pub_date": "2015-04-21T00:00:00Z", "news_desk": "Universal", "headline": {"main": "Tratamento ajuda a manter o cabelo durante a quimioterapia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "O tratamento para salvar o cabelo requer uma touca congelada que \u00e9 firmemente ajustada na cabe\u00e7a antes, durante e depois da sess\u00e3o de quimioterapia.", "_id": "553814a338f0d861f137ec4b", "slideshow_credits": null, "abstract": null}