{"blog": [], "keywords": [{"value": "Computers and the Internet", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Social Media", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Immigration and Emigration", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Twitter", "name": "organizations", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Facebook Inc", "name": "organizations", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Ecuador", "name": "glocations", "rank": "6", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/03/universal/es/memes-y-amenazas-en-ecuador.html", "document_type": "article", "byline": [], "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "602", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 602}, {"url": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/03/magazine/03lives-copy/03mag-03lives-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "874", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Lo que empez\u00f3 como una broma sobre el Presidente Rafael Correa de pronto se convirti\u00f3 en algo que no ten\u00eda ninguna gracia.", "pub_date": "2015-05-03T00:00:00Z", "news_desk": "Magazine", "headline": {"print_headline": "Sabado Gigante ", "main": "Memes y amenazas en Ecuador", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "42", "snippet": "Lo que empez\u00f3 como una broma sobre el Presidente Rafael Correa de pronto se convirti\u00f3 en algo que no ten\u00eda ninguna gracia.", "_id": "55435cbc38f0d83d46e5203c", "slideshow_credits": null, "abstract": null}