{"blog": [], "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/03/fashion/weddings/joaquin-avino-and-daniel-walker.html", "document_type": "article", "byline": [], "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "354", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 354}, {"url": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/03/fashion/weddings/03WALKERjpg/03WALKERjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Fashion & Style", "word_count": "203", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Weddings", "lead_paragraph": "Both men are vice presidents at American Express.", "pub_date": "2015-05-03T00:00:00Z", "news_desk": "Society", "headline": {"print_headline": "Joaqu\u00edn Avi\u00f1\u00f3,Daniel Walker", "main": "Joaqu\u00edn Avi\u00f1\u00f3 and  Daniel Walker"}, "print_page": "18", "snippet": "Both men are vice presidents at American Express.", "_id": "5545a0d838f0d877bca49319", "slideshow_credits": null, "abstract": null}