{"blog": [], "keywords": [{"value": "Swords", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Jewels and Jewelry", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Academie Francaise", "name": "organizations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Baumer, Lorenz", "name": "persons", "rank": "4", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/14/fashion/jewelry-sword-lorenz-baumer.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "CIGAINERO", "firstname": "Jake", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "By JAKE CIGAINERO"}, "type_of_material": "Special Report", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "672", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 672}, {"url": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/14/fashion/14sword-A/14sword-A-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Fashion & Style", "word_count": "334", "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "Lorenz B\u00e4umer created an \u00e9p\u00e9e in blue and gold for an inductee to the Acad\u00e9mie Fran\u00e7aise.", "pub_date": "2015-05-14T14:00:00Z", "news_desk": "Styles", "headline": {"print_headline": "A Paris Jeweler Designs a Ceremonial Sword", "main": "A Paris Jeweler Designs a Ceremonial Sword"}, "print_page": null, "snippet": "Lorenz B\u00e4umer created an \u00e9p\u00e9e in blue and gold for an inductee to the Acad\u00e9mie Fran\u00e7aise.", "_id": "555364aa38f0d86643ac5968", "slideshow_credits": null, "abstract": null}