{"blog": [], "keywords": [{"value": "Art", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Books and Literature", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Kahlo, Frida", "name": "persons", "rank": "3", "is_major": "Y"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/10/universal/es/frida-kahlo-un-icono-pop-que-sigue-conquistando-con-su-obra.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Guy", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "TREBAY", "organization": ""}], "original": "Por GUY TREBAY"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-thumbWide-v3.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-thumbWide-v3.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-copy-ES-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/10/fashion/10KAHLOSUB-copy-ES/10KAHLOSUB-copy-ES-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1692", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Su rostro se ve en camisetas e imanes, pero eso no merma la fascinaci\u00f3n que experimenta el p\u00fablico por Frida Kahlo.", "pub_date": "2015-05-10T00:00:00Z", "news_desk": "Styles", "headline": {"print_headline": "Frida\u2019s Moment", "main": "Frida Kahlo, un \u00edcono pop que sigue conquistando con su obra", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "1", "snippet": "Su rostro se ve en camisetas e imanes, pero eso no merma la fascinaci\u00f3n que experimenta el p\u00fablico por Frida Kahlo.", "_id": "5553d19238f0d80d049bd6f2", "slideshow_credits": null, "abstract": null}