{"blog": [], "keywords": [{"value": "Nakayama, Shigeru", "name": "persons", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Airao Velho (Brazil)", "name": "glocations", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Brazil", "name": "glocations", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "Amazon Jungle", "name": "glocations", "rank": "4", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/09/world/americas/airao-velho-brasil-shigeru-nakayama-amazonia.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Simon", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "ROMERO", "organization": ""}], "original": "Por SIMON ROMERO"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/09/world/09BRAZIL-copy/09BRAZIL-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "World", "word_count": "1374", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Americas", "lead_paragraph": "Shigeru Nakayama \u00e9 o guardi\u00e3o das ru\u00ednas de Air\u00e3o Velho.", "pub_date": "2015-05-09T00:00:00Z", "news_desk": "Foreign", "headline": {"main": "Um \u2018eremita da selva\u2019 preserva a hist\u00f3ria de cidade fantasma na Amaz\u00f4nia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "4", "snippet": "Shigeru Nakayama \u00e9 o guardi\u00e3o das ru\u00ednas de Air\u00e3o Velho.", "_id": "555a128938f0d803a0965b28", "slideshow_credits": null, "abstract": null}