{"blog": [], "keywords": [{"value": "Spain", "name": "glocations", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Elections", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Colau, Ada", "name": "persons", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "Carmena, Manuela (1944- )", "name": "persons", "rank": "4", "is_major": "Y"}, {"value": "Podemos (Spanish Political Party)", "name": "organizations", "rank": "5", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/26/universal/es/resultados-de-las-elecciones-locales-de-espana-reforman-el-panorama-politico.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Raphael", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "MINDER", "organization": ""}], "original": "Por RAPHAEL MINDER"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/26/world/26SPAIN-copy/26SPAIN-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "912", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El \u00e9xito de partidos locales subray\u00f3 la fragmentaci\u00f3n de la pol\u00edtica de Espa\u00f1a.", "pub_date": "2015-05-26T00:00:00Z", "news_desk": "Foreign", "headline": {"print_headline": "Local Elections Shake Up Spain&#8217;s Establishment ", "main": "Resultados de las elecciones locales de Espa\u00f1a reforman el panorama pol\u00edtico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "8", "snippet": "El \u00e9xito de partidos locales subray\u00f3 la fragmentaci\u00f3n de la pol\u00edtica de Espa\u00f1a.", "_id": "5565e60038f0d84e3574ed83", "slideshow_credits": null, "abstract": null}