{"blog": [], "keywords": [{"value": "Coffee", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Medicine and Health", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Research", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Caffeine", "name": "subject", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Diet and Nutrition", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/12/universal/es/ha-mais-consenso-sobre-os-beneficios-do-cafe-do-que-voce-imagina.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "Por AARON E. CARROLL"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "420", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 420}, {"url": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/08/upshot/11UP-Health-pt/11UP-Health-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1470", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Quando me propus a analisar as pesquisas sobre caf\u00e9 e sa\u00fade, pensei que o veria associado com alguns bons e outros maus resultados. Mas n\u00e3o foi esse o caso.", "pub_date": "2015-05-12T00:00:00Z", "news_desk": "Upshot", "headline": {"main": "H\u00e1 mais consenso sobre os benef\u00edcios do caf\u00e9 do que voc\u00ea imagina", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "Quando me propus a analisar as pesquisas sobre caf\u00e9 e sa\u00fade, pensei que o veria associado com alguns bons e outros maus resultados. Mas n\u00e3o foi esse o caso.", "_id": "55674e1438f0d8572a7b73a1", "slideshow_credits": null, "abstract": null}