{"blog": [], "keywords": [{"value": "France", "name": "glocations", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Muslim Veiling", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Discrimination", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "Muslims and Islam", "name": "subject", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Women and Girls", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Sarkozy, Nicolas", "name": "persons", "rank": "6", "is_major": "N"}, {"value": "National Observatory Against Islamophobia", "name": "organizations", "rank": "7", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2015/05/27/universal/es/musulmanas-francesas-viven-la-discriminacion-con-la-prohibicion-del-velo.html", "document_type": "article", "byline": [], "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "401", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 401}, {"url": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2015/05/27/world/27VEIL-WEB-2-copy/27VEIL-WEB-2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1882", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El velo se ha convertido en un punto de ignici\u00f3n en las tensas relaciones de Francia con su creciente poblaci\u00f3n musulmana.", "pub_date": "2015-05-27T00:00:00Z", "news_desk": "Foreign", "headline": {"main": "Musulmanas francesas viven la discriminaci\u00f3n con la prohibici\u00f3n del velo", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "1", "snippet": "El velo se ha convertido en un punto de ignici\u00f3n en las tensas relaciones de Francia con su creciente poblaci\u00f3n musulmana.", "_id": "5571c69d38f0d80a7d1ae1f1", "slideshow_credits": null, "abstract": null}