{"blog": [], "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/aterrizando-en-venezuela-nuevo-corresponsal-del-new-york-times.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "CASEY", "organization": ""}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbWide.gif", "legacy": {"wide": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbWide.gif", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-articleLarge.gif", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-articleLarge.gif", "xlargeheight": "750", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 750}, {"url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbStandard.gif", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbStandard.gif", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "411", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Nicholas Casey, el nuevo corresponsal de The New York Times en la regi\u00f3n andina, compartir\u00e1 en esta secci\u00f3n todas las vivencias de su primer mes en Venezuela.", "pub_date": "2016-01-06T00:00:00Z", "news_desk": "Universal", "headline": {"main": "Aterrizando en Venezuela: Llegar y tomarse una selfie, mientras muchos se despiden del pa\u00eds", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "Nicholas Casey, el nuevo corresponsal de The New York Times en la regi\u00f3n andina, compartir\u00e1 en esta secci\u00f3n todas las vivencias de su primer mes en Venezuela.", "_id": "568d77f238f0d82b2249c409", "slideshow_credits": null, "abstract": null}