{"blog": [], "keywords": [{"value": "Drug Abuse and Traffic", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Extradition", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Guzman Loera, Joaquin", "name": "persons", "rank": "3", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/mexico-considera-extraditar-a-el-chapo-guzman-a-estados-unidos.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Azam", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "AHMED", "organization": ""}], "original": "Por AZAM AHMED"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "801", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 801}, {"url": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/09/world/JP-MEXICO1-copy/JP-MEXICO1-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "929", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "La extradici\u00f3n ser\u00eda un giro de 180 grados para M\u00e9xico, que se ha resistido a la idea con el argumento de que se trata de un tema de soberan\u00eda nacional.", "pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "news_desk": "Foreign", "headline": {"main": "Gobierno de M\u00e9xico considera extraditar a Joaqu\u00edn \u2018El Chapo\u2019 Guzm\u00e1n a Estados Unidos", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "15", "snippet": "La extradici\u00f3n ser\u00eda un giro de 180 grados para M\u00e9xico, que se ha resistido a la idea con el argumento de que se trata de un tema de soberan\u00eda nacional.", "_id": "5691a18d38f0d86c10aeeade", "slideshow_credits": null, "abstract": null}