{"blog": [], "keywords": [{"value": "California", "name": "glocations", "rank": "1"}, {"value": "East Harlem (Manhattan, NY)", "name": "glocations", "rank": "2"}, {"value": "Puerto Rico", "name": "glocations", "rank": "3"}, {"value": "Photography", "name": "subject", "rank": "1"}], "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/01/12/los-rostros-de-los-que-resisten-la-crisis-econmica-de-puerto-rico/", "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"lastname": "GONZALEZ", "firstname": "David", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "By DAVID GONZALEZ"}, "type_of_material": "Blog", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "600", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 600}, {"url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Multimedia/Photos", "word_count": "796", "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "lead_paragraph": null, "pub_date": "2016-01-12T13:13:47Z", "news_desk": null, "headline": {"kicker": "Lens", "main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ&oacute;mica de Puerto Rico"}, "print_page": null, "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "_id": "5695432b38f0d83e7cfe02ce", "slideshow_credits": null, "abstract": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d."}