{"blog": [], "keywords": [{"value": "Architecture", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Pritzker Prize", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Hyatt Foundation", "name": "organizations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Chile", "name": "glocations", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Aravena, Alejandro (1967- )", "name": "persons", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Awards, Decorations and Honors", "name": "subject", "rank": "6", "is_major": "N"}, {"value": "Affordable Housing", "name": "subject", "rank": "7", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/el-arquitecto-alejandro-aravena-de-chile-es-el-cuarto-latinoamericano-en-ganar-el-premio-pritzker.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Robin", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "POGREBIN", "organization": ""}], "original": "Por ROBIN POGREBIN"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "386", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 386}, {"url": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/14/arts/design/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-copy/2016-pritzker-prize-slide-TRIJ-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1205", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "news_desk": "Culture", "headline": {"main": "El arquitecto Alejandro Aravena de Chile es el cuarto latinoamericano en ganar el premio Pritzker", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "Aravena, de 48 a\u00f1os, afirm\u00f3 en una entrevista que su trabajo responde m\u00e1s a las necesidades p\u00fablicas que al dise\u00f1o est\u00e9tico.", "_id": "5696b77c38f0d865e6c348c7", "slideshow_credits": null, "abstract": null}