{"blog": [], "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/13/universal/es/aterrizando-en-venezuela-la-nostalgia-de-muchos-olvida-la-realidad-pre-chavez-me-explica-un-lector.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "CASEY", "organization": ""}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "398", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 398}, {"url": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "750", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Un lector asegura que no vot\u00f3 por Ch\u00e1vez, ni crey\u00f3 en sus promesas pero reconoce que el gobierno del ex presidente \u201cno ocurri\u00f3 por accidente\u201d.", "pub_date": "2016-01-13T00:00:00Z", "news_desk": "Universal", "headline": {"main": "Aterrizando en Venezuela: La nostalgia de muchos olvida la realidad pre-Ch\u00e1vez, me explica un lector", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "Un lector asegura que no vot\u00f3 por Ch\u00e1vez, ni crey\u00f3 en sus promesas pero reconoce que el gobierno del ex presidente \u201cno ocurri\u00f3 por accidente\u201d.", "_id": "56984bcb38f0d8108a7eb814", "slideshow_credits": null, "abstract": null}