{"blog": [], "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/nicholas-casey-aterrizando-en-venezuela-en-busca-del-rostro-de-bolivar.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Nicholas", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "CASEY", "organization": ""}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "432", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 432}, {"url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "591", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Ch\u00e1vez ten\u00eda sus propias ideas sobre el hijo m\u00e1s famoso de Venezuela.", "pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "news_desk": "Universal", "headline": {"main": "Aterrizando en Venezuela:\u00a0En busca del rostro de Bol\u00edvar", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "Ch\u00e1vez ten\u00eda sus propias ideas sobre el hijo m\u00e1s famoso de Venezuela.", "_id": "569982e938f0d86a572ec0e2", "slideshow_credits": null, "abstract": null}