{"blog": [], "keywords": [{"value": "Hispanic-Americans", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Minorities", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Republican Party", "name": "organizations", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Immigration and Emigration", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Trump, Donald J", "name": "persons", "rank": "6", "is_major": "N"}, {"value": "Rubio, Marco", "name": "persons", "rank": "7", "is_major": "N"}, {"value": "Cruz, Ted", "name": "persons", "rank": "8", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/03/universal/es/opinion-que-paso-con-el-poder-politico-de-los-latinos-en-estados-unidos.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Roberto", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "SURO", "organization": ""}], "original": "Por ROBERTO SURO"}, "type_of_material": "Op-Ed", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "609", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 609}, {"url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1580", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "pub_date": "2016-01-03T00:00:00Z", "news_desk": "OpEd", "headline": {"main": "Opini\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el poder pol\u00edtico de los latinos en Estados Unidos?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "1", "snippet": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "_id": "5699a68e38f0d86a572ec130", "slideshow_credits": null, "abstract": null}