{"blog": [], "keywords": [{"value": "Illegal Immigration", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Central America", "name": "glocations", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "United Nations", "name": "organizations", "rank": "4", "is_major": "Y"}, {"value": "United States Politics and Government", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Obama, Barack", "name": "persons", "rank": "6", "is_major": "N"}, {"value": "Kerry, John", "name": "persons", "rank": "7", "is_major": "N"}, {"value": "Immigration and Emigration", "name": "subject", "rank": "8", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/13/universal/es/onu-estados-unidos-migrantes-crisis-violencia-centroamerica.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Julia", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "PRESTON", "organization": ""}], "original": "Por JULIA PRESTON"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "420", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 420}, {"url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "685", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Estados Unidos decidi\u00f3 actuar despu\u00e9s de concluir que la epidemia de violencia causada por las pandillas ha llegado a nivel de crisis.", "pub_date": "2016-01-13T00:00:00Z", "news_desk": "National", "headline": {"main": "La ONU y Estados Unidos trazan una respuesta regional a la crisis de migrantes de Centroam\u00e9rica", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "9", "snippet": "Estados Unidos decidi\u00f3 actuar despu\u00e9s de concluir que la epidemia de violencia causada por las pandillas ha llegado a nivel de crisis.", "_id": "569d87bb38f0d8386437a42d", "slideshow_credits": null, "abstract": null}