{"blog": [], "keywords": [{"value": "Ethicists, The (Times Column)", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Homosexuality and Bisexuality", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Police Brutality, Misconduct and Shootings", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "Y"}, {"value": "Lying", "name": "subject", "rank": "4", "is_major": "Y"}, {"value": "Israel", "name": "glocations", "rank": "5", "is_major": "Y"}, {"value": "Ethics (Personal)", "name": "subject", "rank": "6", "is_major": "N"}, {"value": "Real Estate and Housing (Residential)", "name": "subject", "rank": "7", "is_major": "N"}, {"value": "Middle East", "name": "glocations", "rank": "8", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/17/universal/es/el-eticista-creo-que-mi-papa-era-gay-deberia-decirle-a-mi-mama.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Kwame", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "ANTHONY", "organization": ""}], "original": "Por KWAME ANTHONY APPIAH"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "336", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 336}, {"url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "546", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "pub_date": "2016-01-17T00:00:00Z", "news_desk": "Magazine", "headline": {"main": "El Eticista: Creo que mi pap\u00e1 era gay. \u00bfDeber\u00eda decirle a mi mam\u00e1?", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "22", "snippet": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "_id": "56a04cc938f0d80627b20be1", "slideshow_credits": null, "abstract": null}