{"blog": [], "keywords": [{"value": "Balanchine, George", "name": "persons", "rank": "1"}, {"value": "Martins, Peter", "name": "persons", "rank": "2"}, {"value": "Peck, Justin", "name": "persons", "rank": "3"}, {"value": "Ratmansky, Alexei", "name": "persons", "rank": "4"}, {"value": "Robbins, Jerome", "name": "persons", "rank": "5"}, {"value": "Wheeldon, Christopher", "name": "persons", "rank": "6"}, {"value": "Paris (France)", "name": "glocations", "rank": "1"}, {"value": "New York City Ballet", "name": "organizations", "rank": "1"}, {"value": "Theatre du Chatelet", "name": "organizations", "rank": "2"}, {"value": "Dancing", "name": "subject", "rank": "1"}], "web_url": "http://artsbeat.blogs.nytimes.com/2016/01/27/new-york-city-ballet-to-perform-in-paris-in-summer/", "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"lastname": "COOPER", "firstname": "Michael", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "By MICHAEL COOPER"}, "type_of_material": "Blog", "multimedia": [], "section_name": "Arts", "word_count": "166", "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "lead_paragraph": null, "pub_date": "2016-01-27T10:00:47Z", "news_desk": "Culture", "headline": {"kicker": "ArtsBeat", "print_headline": "City Ballet Plans a Trip to Paris", "main": "New York City Ballet to Perform in Paris in Summer"}, "print_page": null, "snippet": "The company is to have a three-week engagement at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet as part of Les Et\u00e9s de la Danse.", "_id": "56a8dbf738f0d85239f495f2", "slideshow_credits": null, "abstract": "The company is to have a three-week engagement at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet as part of Les Et\u00e9s de la Danse."}