{"blog": [], "keywords": [{"value": "Zika Virus", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "World Health Organization", "name": "organizations", "rank": "2", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/29/universal/es/el-zika-se-propaga-de-manera-explosiva-en-america-alerta-la-oms.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Sabrina", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "TAVERNISE", "organization": ""}], "original": "Por SABRINA TAVERNISE"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/29/world/29ZIKA-web2-copyES/29ZIKA-web2-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "642", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud convocar\u00e1 una reuni\u00f3n de urgencia el lunes para decidir si declara la crisis como una emergencia sanitaria.", "pub_date": "2016-01-29T00:00:00Z", "news_desk": "Foreign", "headline": {"main": "El zika se \u2018propaga de manera explosiva\u2019 en Am\u00e9rica, alerta la OMS", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "La Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud convocar\u00e1 una reuni\u00f3n de urgencia el lunes para decidir si declara la crisis como una emergencia sanitaria.", "_id": "56aa88c338f0d83460bc78ce", "slideshow_credits": null, "abstract": null}