{"blog": [], "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/corrida-toros-jose-tomas-ciudad-de-mexico.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Alberto", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "ARCE", "organization": ""}], "original": "Por ALBERTO ARCE"}, "type_of_material": "Review", "multimedia": [{"url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb05-copy/02BULLFIGHTweb05-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "940", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Todo sobre la corrida en La Monumental indicaba que no se trataba de hacer historia sino de serlo. Pero los toros ya son historia.", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "news_desk": "Universal", "headline": {"main": "Una tarde en blanco y negro con Jos\u00e9 Tom\u00e1s en M\u00e9xico", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "Todo sobre la corrida en La Monumental indicaba que no se trataba de hacer historia sino de serlo. Pero los toros ya son historia.", "_id": "56affd2338f0d84912559368", "slideshow_credits": null, "abstract": null}