{"blog": [], "keywords": [{"value": "Peru", "name": "glocations", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Human Rights and Human Rights Violations", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Freedom of the Press", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/opinion-en-peru-una-campana-presidencial-y-un-juicio-por-asesinato-van-de-la-mano.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Sonia", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "GOLDENBERG", "organization": ""}], "original": "Por SONIA GOLDENBERG"}, "type_of_material": "Op-Ed", "multimedia": [{"url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "399", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 399}, {"url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1063", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El General Daniel Urresti, candidato presidencial del partido gobernante, fue acusado el a\u00f1o pasado de haber ordenado el asesinato de un periodista.", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "news_desk": "OpEd", "headline": {"main": "Opini\u00f3n: En Per\u00fa, una campa\u00f1a presidencial y un juicio por asesinato van de la mano", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "El General Daniel Urresti, candidato presidencial del partido gobernante, fue acusado el a\u00f1o pasado de haber ordenado el asesinato de un periodista.", "_id": "56b1445038f0d873ef2951bc", "slideshow_credits": null, "abstract": null}