{"blog": [], "keywords": [{"value": "Bullfighting and Bull Runs", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "Y"}, {"value": "Tomas, Jose", "name": "persons", "rank": "2", "is_major": "Y"}, {"value": "Mexico City (Mexico)", "name": "glocations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Mexico", "name": "glocations", "rank": "4", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/jose-tomas-toros-mexico.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Geoffrey", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "GRAY", "organization": ""}], "original": "Por GEOFFREY GRAY"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/02/sports/02BULLFIGHTweb01-copy/02BULLFIGHTweb01-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "1455", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "news_desk": "Sports", "headline": {"main": "El torero insigne, un espect\u00e1culo que desfallece y una oportunidad perdida", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": "10", "snippet": "El domingo m\u00e1s de 45.000 espectadores acudieron a la plaza a ver a Jos\u00e9 Tom\u00e1s, la mayor asistencia en la historia reciente de La Monumental.", "_id": "56b2863c38f0d82036f0a8ab", "slideshow_credits": null, "abstract": null}