{"blog": [], "keywords": [{"value": "Habre, Hissene", "name": "persons", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Chad", "name": "glocations", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "African Union", "name": "organizations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "War Crimes, Genocide and Crimes Against Humanity", "name": "subject", "rank": "4", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/16/opinion/le-proces-habre-un-succes-a-ne-pas-repeter.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "CRUVELLIER", "firstname": "Thierry", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "By THIERRY CRUVELLIER"}, "type_of_material": "Op-Ed", "multimedia": [{"url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "308", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 308}, {"url": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/16/opinion/edcruvellier16-french/edcruvellier16-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Opinion", "word_count": "1280", "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "Jamais dans une affaire de crimes contre l\u2019humanit\u00e9 la voix des victimes n\u2019aura \u00e9t\u00e9 aussi dominante. Et l\u2019Union africaine conclut : ne recommen\u00e7ons pas.", "pub_date": "2016-02-16T00:00:00Z", "news_desk": "OpEd", "headline": {"kicker": "Op-Ed Contributor", "main": "Le proc\u00e8s Hiss\u00e8ne Habr\u00e9, un succ\u00e8s \u00e0 ne pas r\u00e9p\u00e9ter", "content_kicker": "Op-Ed Contributor"}, "print_page": null, "snippet": "Jamais dans une affaire de crimes contre l\u2019humanit\u00e9 la voix des victimes n\u2019aura \u00e9t\u00e9 aussi dominante. Et l\u2019Union africaine conclut : ne recommen\u00e7ons pas.", "_id": "56c1e43c38f0d876a9f76ed2", "slideshow_credits": null, "abstract": null}