{"blog": [], "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/03/03/universal/es/new-york-times-en-espanol-nos-mudamos-a-nytimes-es.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Lydia", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "POLGREEN", "organization": ""}], "original": "Por LYDIA POLGREEN"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbWide.png", "legacy": {"wide": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbWide.png", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-articleLarge.png", "legacy": {"xlarge": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-articleLarge.png", "xlargeheight": "240", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 240}, {"url": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbStandard.png", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/03/03/universal/es/nytes-image/nytes-image-thumbStandard.png", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": "211", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "En nuestra p\u00e1gina encontrar\u00e1n una selecci\u00f3n de lo mejor de The New York Times traducido al espa\u00f1ol y tambi\u00e9n art\u00edculos originales.", "pub_date": "2016-03-03T00:00:00Z", "news_desk": "Universal", "headline": {"main": "Nos mudamos a nytimes.com/es", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "print_page": null, "snippet": "En nuestra p\u00e1gina encontrar\u00e1n una selecci\u00f3n de lo mejor de The New York Times traducido al espa\u00f1ol y tambi\u00e9n art\u00edculos originales.", "_id": "56d8dee138f0d810eb12c738", "slideshow_credits": null, "abstract": null}