{"blog": [], "keywords": [{"value": "Mexico", "name": "glocations", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Levees and Dams", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Refugees and Displaced Persons", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Censorship", "name": "subject", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "News and News Media", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/03/22/opinion/unsilenced-espanol.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"middlename": "Betzab\u00e9", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "GARC\u00cdA", "organization": ""}], "original": "Por BETZAB\u00c9 GARC\u00cdA"}, "type_of_material": "Op-Ed", "multimedia": [], "section_name": "Opinion", "word_count": "402", "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "pub_date": "2016-03-22T00:00:00Z", "news_desk": "OpEd", "headline": {"kicker": "Op-Docs", "main": "\u2018Unsilenced\u2019", "content_kicker": "Op-Docs"}, "print_page": null, "snippet": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "_id": "56f1088c38f0d82d2a6d5efd", "slideshow_credits": null, "abstract": null}