{"blog": [], "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/05/08/fashion/weddings/carlos-maymi-fernandez-steven-rapkin.html", "document_type": "article", "byline": [], "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "354", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 354}, {"url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Fashion & Style", "word_count": "278", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Weddings", "lead_paragraph": "The couple met near a waterfall in 1993 in Ithaca, N.Y.", "pub_date": "2016-05-08T00:00:00Z", "news_desk": "Society", "headline": {"print_headline": "Carlos Maym\u00ed Fern\u00e1ndez,   Steven Rapkin", "main": "Carlos Maym\u00ed Fern\u00e1ndez, Steven Rapkin"}, "print_page": "18", "snippet": "The couple met near a waterfall in 1993 in Ithaca, N.Y.", "_id": "572ebd4d38f0d804c36c1728", "slideshow_credits": null, "abstract": null}