{"blog": [], "keywords": [], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2016/05/18/universal/es/19olympicsES.html", "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"middlename": "Victor", "firstname": "Por", "role": "reported", "rank": 1, "lastname": "MATHER", "organization": ""}], "original": "Por VICTOR MATHER"}, "type_of_material": "Interactive Feature", "multimedia": [{"url": "images/2016/05/17/sports/17GAMESweb01/17GAMESweb01-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/05/17/sports/17GAMESweb01/17GAMESweb01-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/05/17/sports/17GAMESweb01/17GAMESweb01-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/05/17/sports/17GAMESweb01/17GAMESweb01-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "392", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 392}, {"url": "images/2016/05/17/sports/17GAMESweb01/17GAMESweb01-thumbStandard-v2.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/05/17/sports/17GAMESweb01/17GAMESweb01-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Universal", "word_count": null, "source": "The New York Times", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "A pocos meses de las olimpiadas, Brasil pasa por un momento d\u00edficil, pues su presidenta est\u00e1 suspendida y el virus de Zika todav\u00eda es una amenaza. Y no es la primera vez que las olimpiadas llegan a un pa\u00eds en tiempos de crisis.", "pub_date": "2016-05-18T00:00:00Z", "news_desk": "Universal / Am\u00e9rica", "headline": {"main": "Cuando un pa\u00eds en crisis es sede de los juegos ol\u00edmpicos"}, "print_page": null, "snippet": "A pocos meses de las olimpiadas, Brasil pasa por un momento d\u00edficil, pues su presidenta est\u00e1 suspendida y el virus de Zika todav\u00eda es una amenaza. Y no es la primera vez que las olimpiadas llegan a un pa\u00eds en tiempos de crisis.", "_id": "573ce5d638f0d81236fa7f45", "slideshow_credits": null, "abstract": null}