{"blog": [], "keywords": [{"value": "Weddings and Engagements", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/07/03/fashion/weddings/clare-premo-andres-perez.html", "document_type": "article", "byline": [], "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbWide-v2.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbWide-v2.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-articleLarge-v2.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-articleLarge-v2.jpg", "xlargeheight": "355", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 355}, {"url": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/07/03/fashion/weddings/03PREMO/03PREMO-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "Fashion & Style", "word_count": "212", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Weddings", "lead_paragraph": "The couple, who met at Princeton, are to be wed in Rose Valley, Pa.", "pub_date": "2016-07-03T00:00:00Z", "news_desk": "Society", "headline": {"print_headline": "Clare Premo,  Andr\u00e9s P\u00e9rez", "main": "Clare Premo, Andr\u00e9s P\u00e9rez"}, "print_page": "21", "snippet": "The couple, who met at Princeton, are to be wed in Rose Valley, Pa....", "_id": "5778915438f0d8343812c104", "slideshow_credits": null, "abstract": null}