{"blog": [], "keywords": [{"value": "Islamic State in Iraq and Syria (ISIS)", "name": "organizations", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Terrorism", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Brussels Attacks (March 2016)", "name": "subject", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Paris Attacks (November 2015)", "name": "subject", "rank": "4", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-DE.html", "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"lastname": "YOURISH", "firstname": "Karen", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}, {"lastname": "WATKINS", "firstname": "Derek", "role": "reported", "organization": "", "rank": 2}, {"lastname": "GIRATIKANON", "firstname": "Tom", "role": "reported", "organization": "", "rank": 3}, {"middlename": "C.", "firstname": "Jasmine", "role": "reported", "rank": 4, "lastname": "LEE", "organization": ""}], "original": "By KAREN YOURISH, DEREK WATKINS, TOM GIRATIKANON and JASMINE C. LEE"}, "type_of_material": "Interactive Feature", "multimedia": [{"url": "images/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794-thumbWide-v6.png", "legacy": {"wide": "images/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794-thumbWide-v6.png", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794-articleLarge-v5.png", "legacy": {"xlarge": "images/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794-articleLarge-v5.png", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794-thumbStandard-v9.png", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/03/25/world/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794/map-isis-attacks-around-the-world-1458921360794-thumbStandard-v9.png", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "World", "word_count": null, "source": "The New York Times", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "\u00dcber 650 Westeurop\u00e4er wurden bei Angriffen get\u00f6tet, die vom Islamischen Staat ausgef\u00fchrt oder inspiriert wurden", "pub_date": "2016-03-25T04:00:00Z", "news_desk": "World", "headline": {"main": "How Many People Have Been Killed in ISIS Attacks Around the World"}, "print_page": null, "snippet": "\u00dcber 650 Westeurop\u00e4er wurden bei Angriffen get\u00f6tet, die vom Islamischen Staat ausgef\u00fchrt oder inspiriert wurden", "_id": "57aa06d595d0e021d797ee0c", "slideshow_credits": null, "abstract": null}