{"blog": [], "keywords": [{"value": "Muslim Veiling", "name": "subject", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Bathing Suits and Swimwear", "name": "subject", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "France", "name": "glocations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Belgium", "name": "glocations", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Religion-State Relations", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/03/world/europe/burkini-musulmans-france-belgique.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "DREMEAUX", "firstname": "Lillie", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "LILLIE DREMEAUX"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "400", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 400}, {"url": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/09/03/world/03Muslimvoices-french-1/02Muslimvoices1-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "World", "word_count": "2059", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Europe", "lead_paragraph": "Dans le d\u00e9bat politique sur le burkini, les voix de femmes musulmanes ont \u00e9t\u00e9 quasiment noy\u00e9es. Le New York Times a sollicit\u00e9 leurs avis.", "pub_date": "2016-09-03T04:00:00+0000", "news_desk": "Foreign", "headline": {"main": "Regards \u2018chang\u00e9s\u2019 et \u2018langues d\u00e9li\u00e9es\u2019 : Des musulmanes \u00e9voquent l\u2019Europe d\u2019aujourd\u2019hui"}, "print_page": null, "snippet": "Dans le d\u00e9bat politique sur le burkini, les voix de femmes musulmanes ont \u00e9t\u00e9 quasiment noy\u00e9es. Le New York Times a sollicit\u00e9 leurs avis....", "_id": "57c9212295d0e021d7983ff9", "slideshow_credits": null, "abstract": null}