{"blog": [], "keywords": [{"value": "Ceausescu, Nicolae", "name": "persons", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Ceausescu, Elena", "name": "persons", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Romania", "name": "glocations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Romanian Communist Party", "name": "organizations", "rank": "4", "is_major": "N"}, {"value": "Cold War Era", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Nixon, Richard Milhous", "name": "persons", "rank": "6", "is_major": "N"}], "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/10/world/europe/ceausescu-bucuresti-palatul-primaverii.html", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"lastname": "KARASZ", "firstname": "Palko", "role": "reported", "organization": "", "rank": 1}], "original": "PALKO KARASZ"}, "type_of_material": "News", "multimedia": [{"url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "legacy": {"wide": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "wideheight": "126", "widewidth": "190"}, "subtype": "wide", "type": "image", "width": 190, "height": 126}, {"url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "legacy": {"xlarge": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "xlargeheight": "385", "xlargewidth": "600"}, "subtype": "xlarge", "type": "image", "width": 600, "height": 385}, {"url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "thumbnailheight": "75", "thumbnailwidth": "75"}, "subtype": "thumbnail", "type": "image", "width": 75, "height": 75}], "section_name": "World", "word_count": "1203", "source": "The New York Times", "subsection_name": "Europe", "lead_paragraph": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu.", "pub_date": "2016-09-10T04:00:00+0000", "news_desk": "Foreign", "headline": {"kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti", "main": "La vila lui Ceau\u0219escu aten\u021bia este pe decora\u021bie, nu pe dictatur\u0103", "content_kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti"}, "print_page": null, "snippet": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu....", "_id": "57d2cfd495d0e021d798550e", "slideshow_credits": null, "abstract": null}