{"web_url": "http://www.nytimes.com/2015/08/21/universal/es/donald-trump-hotel-rio-immigration.html", "multimedia": [{"height": 126, "type": "image", "subtype": "wide", "legacy": {"wideheight": "126", "wide": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190"}, "width": 190, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbWide.jpg"}, {"height": 400, "type": "image", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-articleLarge.jpg", "xlargewidth": "600"}, "width": 600, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-articleLarge.jpg"}, {"height": 75, "type": "image", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnailheight": "75", "thumbnail": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75"}, "width": 75, "url": "images/2015/08/21/world/21Brazil-web-copy/21Brazil-web-thumbStandard.jpg"}], "subsection_name": "Am\u00e9rica", "print_page": "9", "blog": [], "source": "The New York Times", "section_name": "Universal", "abstract": null, "type_of_material": "News", "lead_paragraph": "Los acad\u00e9micos atribuyen parte de la indiferencia a una arraigada tradici\u00f3n de Brasil de sentirse distinto a sus vecinos de habla espa\u00f1ola.", "keywords": [{"value": "Trump, Donald J", "name": "persons", "rank": "1", "is_major": "N"}, {"value": "Brazil", "name": "glocations", "rank": "2", "is_major": "N"}, {"value": "Rio de Janeiro (Brazil)", "name": "glocations", "rank": "3", "is_major": "N"}, {"value": "Presidential Election of 2016", "name": "subject", "rank": "5", "is_major": "N"}, {"value": "Hotels and Travel Lodgings", "name": "subject", "rank": "6", "is_major": "N"}], "pub_date": "2015-08-21T00:00:00Z", "byline": {"original": "Por SIMON ROMERO", "person": [{"role": "reported", "organization": "", "middlename": "Simon", "firstname": "Por", "rank": 1, "lastname": "ROMERO"}]}, "_id": "55d78e4c38f0d83feb7c3edf", "slideshow_credits": null, "word_count": "1176", "news_desk": "Foreign", "headline": {"main": "Hotel de Trump se alza en R\u00edo, donde sus opiniones no causan controversia", "content_kicker": "Am\u00e9rica "}, "snippet": "Los acad\u00e9micos atribuyen parte de la indiferencia a una arraigada tradici\u00f3n de Brasil de sentirse distinto a sus vecinos de habla espa\u00f1ola....", "document_type": "article"}